有拍拖既入一入黎

話說小弟依加就溝緊條囡囡 但係又唔知點樣打開話題，依加同佢wts成日問佢做緊咩 我都問到覺得自己好煩。所以請教下咁多位巴打絲打係曖昧期間多數講啲咩同做啲咩
利申：A0

已經唔關你事了

點解咁講

無火花，完左

係咪

=你
=女神

：做緊咩呀？😂
：冇

話題呢啲野好個人，我覺得好好講既話題你又未必有共鳴
你要同佢有話題，唔係靠問人講咩，要平時留意下佢對乜野有興趣，例如佢好鍾意睇戲，好鍾意音樂，咁你咪由呢啲著手去傾，取得共鳴

女神會答我做緊咩

=你
=女神

：做緊咩呀？😂
：冇
：咁...唔煩你喇😂
：剔剔

講下自己嘢囉
佢hea應你咪可以收皮囉

佢又唔係hea我，會認真答我。係諗唔到有啲咩可以講

佢會唔會開話題先

會有時講下自己番工果啲野

連話題都未識諗 就問曖昧緊既野
遠唔遠左少少？

可能我表達得唔好，我係想知你地曖昧果時係講啲咩 以作參考

曖昧緊就自然大把嘢講，仲洗乜諗話題

食左飯未？

認真 佢係對你有feel 你直接屌佢老母佢都會話好

屌 咁依加唔係呀嘛

用下你個腦 問問題係得一種方法？
sin(30°)=0.5=cos(60°)
一定要重複又重複講野？

對你有好感就點都唔會嫌你煩架啦
你話佢會認真答你
可能人地只係唔討厭你 又得閒 先覆長d
唔好諗得太多 到人地畀好人卡你又屌人係雞唔受媾

佢有好感既 會自己同你講佢既野 唔使你諗同問

可以講下呢排有咩好野食/戲
背熟晒新假期實無死

認真 利申真絲 O3

其實佢對你有冇feel呢 就係睇你同佢曖昧幾奈 愈奈就愈冇望 完

想吹水姐
問佢 可唔可同你吹下